聯署要求英國政府即時緝拿金融騙子劉祖廸

1. 英國稅局

2. 英國警察

重申：譴責將香港偷呃拐騙文化產業輸出國際！